❯ g++  -Wall -std=c++17 -c expoint.cpp
❯ g++  -Wall -std=c++17 -c expoint_b.cpp
❯ g++  -Wall -std=c++17 -o expoint_b expoint.o expoint_b.o
❯ ./expoint_b

** constructeur 2 arguments // construction de a
** constructeur 2 arguments // construction de a
** constructeur 0 argument  // allocation du tableau nuage
** constructeur 0 argument
** constructeur 0 argument
** constructeur 0 argument
** constructeur 0 argument
** constructeur 0 argument
** constructeur 1 argument  // affection de nuage[0]
** constructeur de copie    // etc
** constructeur 1 argument
** constructeur de copie
** constructeur 0 argument
** constructeur 0 argument
point de coordonnees : 4 0
point de coordonnees : 10 20
point de coordonnees : 0 0
point de coordonnees : 30 40
point de coordonnees : 0 0
point de coordonnees : 0 0